外嫁女應否爭家產

假設有對老夫妻有一兒一女
個女嫁左出去 無養過父母
個仔同老豆夾錢買左層樓一起住
老豆大份 個仔細份
基本上個仔肩負起養父母嘅責任
依家要立遺囑 個外嫁女要求要分層樓一半
究竟應唔應該比個外嫁女？

應該

say老豆佔70%
咁個老豆想點分呢70%咪點分囉

睇個老豆點分 如果要分比佢無野講 如果個女主動爭就叫佢食屎 無份供學咩人爭

遺產係佢地決定 應該爭就會爭到咩

我係咪get錯？
個女一蚊都冇岀過但死老豆就返嚟搶半層樓？

老豆想點咪點
立好D費事遲D爭家產呀

個女就係一蚊都無出過

如果老豆滿意個仔照顧佢
遺囑講明比哂個仔既個女咪無
如果老豆無講明既咪老豆嗰份平分lor

外嫁女=蝕本貨，個嘜頭都已經係第間公司logo, 生既仔女係外姓人，只係用黎比外族生產既容器，憑咩爭家產

70% 係老豆， 咁係老豆中意分就分

分一半咁少應該全部分哂添

思想仲咁old school，生女釣到金龜咪又會癡外嫁女金糠

On9家用又冇俾，樓又冇份供，憑咩分樓？男定女都冇份分一豪子啦

無錯
自己供果個%要攞番
其餘就長輩自己話事

話晒啲錢係佢嘅

你咪當佢捐咗囉